【突發】 大公報記者被警察拉左

不割席 你都有今日啦大公報

Push fact checked 蘋果日報live

Push 等睇反應LOL

大公報都拉?基本上差佬老解都唔怕

大公聽日會話係一場誤會

重點唔係邊間報館
係班仆街拉記者啊

就算係拉cctvb 記者都好 佢拉得一次就有第2次

抵死

抵啦

不割蔗！！
因為今日拉得大公報
聽日就拉得其他咖啦！！！！

Push

抵撚死

大公we con..

都係不了
屌你老母抵撚死啦

可唔可以睇紅鬥黑

叫左唔好奶共㗎啦，出事㗎嘛，老共當你地係工具黎，少一個唔少，企義士個邊咪好地地囉

Noted

唔理係咩報，先唔講仆街黑警射爆記者頭，拘捕記者已經叫干予新聞自由，一定要追究到底

警察作反 中共怕了

今次拉得大公, 下次可以拉蘋果立場NOW CABLE

當時發生緊咩事拉左??

大公個記者係好人黎。佢幫第一個記者出頭

自己友都拉

深表遺憾

要話俾藍絲知警察打爆愛國愛黨中央直屬大公報記者同拉左佢

問題唔係個記者係唔係大公報，而係佢地有心射記者，只係大公報個記者唔好彩中左

今次雖然係大公報但我哋唔可以唔理

唔可以俾佢開先例日後拉其他記者

贏返民意！

你老味係唔係on9咁多人like，唔可以開先例，記者就係記者

無人理啦wfc

唔知大公報聽日頭版會點寫呢

因咩事
但anyway
打記者 捉記者 阻記者一定唔得！
相信佢都係人先會比狗捉

咩嘢報紙都好，都唔應該拉記者，好驚呢個只係開始

痴線，明明佢只係想關心傷者。
大公記者都係人，你估黑警咩！

用下個死人腦啦連登仔 , 你幾憎大公文匯都好 , 佢地都係記者 . 今日拉得你大公 聽日一樣拉得你蘋果立場 . 總之記者就唔撚搞得

一路講緊既比仇恨沖昏頭腦咪你地班傻鳩囉

奇聞

好波

巴打思路清晰

唔理係咪紅底，可以踩低黑警影像就煲大佢

癲狗

形象至啱

關心行家都要比人拉點好波法

狗狗幫太公布，翻身有望。可能外面大龍鳳做比其他老記睇，入到去斟茶遞水比太公老記？？？

干涉新聞自由？？？

做記者得份糧又少..仲要搵命博..

聽日標題 「暴徒破壞安寧 港股大跌700點」

天理循環
幾時皇天擊殺埋班狗官黑警牛屎佬黑社會呀

蘋果：
防暴警用盾推記者
記者用手擋 就推佢落地拉咗啦

喂呢個得，文宣做野

本報記者榮幸獲邀協助警方調查

前線散仔唔識囉我覺得，雖然表明身份實放

推!

抵死報應

此post 對人不對事

嘩, 而家仲唔係差佬搞政變?

係
今次係大公報
下次唔知邊間
再咁落去仲邊有記者為我地報導真相
btw個大公報記者係正義嘅朋友嚟
見到受傷行家比狗打即刻出聲
點知仲比狗拉返轉頭
唔好再話個大公報記者抵拉喇

屌你老母大公俾人拉果個記者走番出黎打圓場
幫狗講說話

我理撚得佢係咪大公，拉記者呢件事本身就好有問題

拉邊間記者都好強烈譴責

屌你老母 岩岩一禁入去大公報嘅網頁 我覺得祖國好撚偉大

軍政府打共媒？

殺到眼紅
打錯自己友

笑死我

放左 冇事 話誤會

死記者 幫狗

好似幫啲狗講嘢

如果唔係大公報應該唔會咁快放

下
我收岩岩講野
屌

岩啊 就算佢係cctvb都好
記者本身就唔應該會係咁樣既情況下被拉
錯既係呢個行為 同報館無關

係呀 唔理你佢大公報定文匯定cctvb
開左先例 其他記者將來都會有危險

依啲係應有既良知同人性

咁撚快就放左

抵佢比人拉 屌佢親共日報